［電單車］土瓜灣果d 車行買車其實掂唔掂？

係土瓜灣vespa 對面果間睇中架ps250

想買但覺得有點貴。

有冇巴打係果間買過車。求意見

車行平你咪仲覺得有鬼

車行車不了

vespa對面即係瀛車館 自己諗

勇記不了

車行不了 除非識

感謝樓上幾位巴打.
小弟真新手真乜柒都唔識.
淨係見到佢D車新quark quark 閃閃令...
我識鬼分咩好咩唔好....

車行真係咁差的嗎？佢話包一年engine保用喎...

瀛X館 不了